集思廣益：平安夜係咪全年毒撚最撚慘嘅一日

覺得好似新年 冬至呢D大時大節都冇平安夜呢日咁慘
個個一pairpair去玩到第朝先返屋企 自己就直接23號訓到25自動skip一日 由其係最凍個幾日為佢地添加多一份溫暖

毒到冇人回

毒到唔關心節日

其實每一日都咁慘嫁啦

平安夜係我拍拖紀念日